# Амиго: возвращение легенды

У Вас есть друзья, которые любят Амиго? У Вас есть даже те, кто его боятся? Тогда эта программа для Вас!

Что может эта программа? Она установит вашим друзьям Амиго! Установить его и Вам, если относиться к этой программе без некоторой осторожности.

Ну а чтобы Вашим друзьям не показалось, что это Вы установили им Амиго, данная программа имеет функцию отложенной установки, которая активирует установщик через некоторое время после работы пользователя за компьютером. Данный эффект достигается путём помещения файла *AmigoSetup.ls3* (находится в папке *bin*) в папку с программой. По завершению установки файл будет стёрт из папки с программой автоматически.

Важно: программа не прописывается в автозапуске! Это было сделано намеренно - чтобы шутка не переросла в вирус (~~как в своё время сделал Amigo~~).